其實盲反大陸果d人,同二戰德國納粹有咩分別?

你咁有道理返大陸講

睇下講完拉唔拉你

係呀係呀屌你老母

我想問 nazi 同 支那有乜嘢關係？
btw 依度冇人盲反，全部有根有據

其實每日150個新香港人，同二戰納粹種族清洗有咩分別？